蕭生：p4實驗室真相？

信唔信？